有無刺蝟撚入黎討論下

隻衰妹星期一走左 好掛住佢
大家都post下自己隻刺刺呀

希望樓主早日走出傷痛，
我家主子

好肥呀
係咪隻隻都咁驚沖涼